美國女權份子: 好多「香港手足」退出twitter, 我好心傷.

美國女權份子Ani Hao:

好多「香港手足」退出twitter, 我好心傷. 我從「香港手足」學習到好多, 獲益良多.

7月1日前, 手足要係twitter解釋自己係被迫退出, 唔係自願. .

之後. 係香港既手足，專心做好本土合法抗爭（我都唔想手足坐終身監禁）
世界波就留番俾長駐外國既手足踢.

Solomon Yue: 香港手足要準備承受慘痛迫害。美國不會放棄香港人，請求香港手足堅持上街進行和平抗爭。

陳巧文：勉勵香港手足繼續抗爭，沒有獨裁政體可永遠掌權，可參考南韓手足

Push

美國女權份子Ani Hao:

明白「香港手足」集體退出twitter, 係因為香港國安法.

推，真係好重要

手足大家71見

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

真
連登都少左好多人
仲要多左一堆5毛推post
上年100留言先上到熱門
呢加20幾就上到

最多人果時秒秒都有新post
呢加平均1分鐘7-8個

推

我身邊10朋友7-8個都冇再睇連登

唉

真係好多人驚哂

唯有靠不斷係法律中搵空間抗爭, 重新聚民氣

五毛飯狗PR登唔睇好過睇

我都認同

已變高登

高登就快變香討

連登好多PR公司

PR， 5毛搵食，加埋在度鬥黃 仲上

香港手足走，係因為你啲女權份子响last of us 2嗰度狂殺啲亞洲人

有影響力既地方, 一定會多PR三毛

避唔到

手足

當係一個生活資訊嘅交流平台係好OK, 但如果牽涉到政治嘅話題就不了, 因為連登一早就已經淪陷咗, 而admin所謂嘅把關係形同虛設.

Pish

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

鬥完黃就走去批鬥

push

啲人退出了

3分鐘熱度

國安法, 好難怪手足

我都唔想手足坐終身監禁

後日國安法生效之後仲有幾多人仲夠膽喺網上平台發表個人意見?
到時實有大把五毛爭住做"網上風紀"

部份係被捕/被消失既人

未消失前好多都好勤力架

鬥黃，屈毛，無晒戰術/反思post上黎做咩

VPN

連Twitter 戰線都唔打真係坐係到等死？已經係好低risk 啦喎😓 買個VPN 都係300幾姐

vpn日子已來，連仔71仲有無得企得硬？

手足驚, 都好難怪

一輸, 就要坐終身監禁

我想講連今日係另一位義士既死忌都無人講

或者拉下拉下一個個係咁少 仲有被失縱被自殺

不嬲都少人

連野都唔講咁咪重衰過强国，人地最多講完被刪post + 警告，香港人連講既勇氣都冇啦？

連登可能被迫關登

其實驚乜？驚嗰啲人係連Facebook, ig都刪埋？
幾十萬人日日喺facebook屌支共屌黑警啦，退一萬步講，搞撚曬1）政黨/所有民主派政治人物同佢地屋企人2）前線3）後勤同文宣組4）tg channel/文宣page admin 5）公開支持嘅黃店老細+藝人 6）開post「煽動」人去行街/屌支共嘅連登仔7）facebook用真名account鬧嘅人

都未到twitter啦下話邊有零成本抗爭。

係咪左膠反串做勢咋

其實有需要退出Twitter咩
如果講幾句都怕，以後你咪做咩都會怕

連登剩係識捉鬼 屈毛

唔岩聽就分化五毛 同共產黨一樣咁獨裁

都成年啦, 乜撚都做晒, 仲想點又無人幫

Some = 好多？

出完聲都冇人有實際行動幫，點搞呀？

美國出完法案又唔實行

71 維園見

推啦

我諗唔睇連登唔係因為驚。

我相信離開咗嘅手足唔係想我哋永遠記住佢, 而係希望我哋可以贏到個永遠返嚟.

一年都唔記，咁幾時記？

啱既，但靜到咁樣連講出黎既人都少，係咪正常大家自己諗。

tui

嬲 大家竟然唔記得十點尻嗌高成本宣傳七一方法

其實係俾twitter block唔係退出無人退出

冇呀

認同，連仔為左賣ChinaLover廣告放生五毛賤種

唔係驚 係氣餒

連悼念咁簡單既活動都做唔到，咁仲抗爭啲乜

Really? Why?

我15000 follower, 俾五毛report 到開唔返

唔好放棄

心累

可以唔用真名自己相嘅account, 一樣用倒Twitter, 點解啲人要cancel Twitter?

So true, 唔好自我閹割

Push Twitter 要人

:(((((
*virtual hug*
頂住！

根本好多人都無開始過

上年抗爭由cd-rom轉做連登會員
當時話新會員好多五毛，於是整個P牌出黎
抗爭一年後，仲係P牌
而明顯啲咩行動post上唔到熱門都唔係關P牌事

過埋國安法我上黎都唔會再討論認真野